O: 今天上午进行了code review并且学习了单元测试（Unit Testing）。
其中，我们主要了解了单元测试的优点，学习了单元测试的流程并进行了案例训练。
今天下午我们主要学习了测试驱动开发（TDD）并以FizzBuzz为例进行了代码训练。
其中给我留下深刻印象的是代码训练。

R: fruitful

I: 我觉得今天的关于TDD的代码训练让我收获很大，实际的动手操作使我对课堂上学习到的关于TDD的理论知识掌握得更深刻。
让我在编码过程中很快得到反馈，能尽早查错，很好的保证了我的代码质量，降低了我的改错成本。

D: 今天学习的TDD可以运用到今后的编码过程中，我会加强对这方面的训练和习惯养成。